(有圖) 無需靠父幹，已有成功例子，靠yahoo知識+ 就月入數十萬 (附教學)

入唔到u怕搵唔到份好工草唔到錢畀首期？唔怕，只要你夠分讀asso，一切都唔係問題，上樓不是夢！

教學:
1. asso仔努力d返下part time草定錢，一讀完就可以去自資讀三大既課程。出返黎就可以去大型補習社interview

2. 但唔識教書唔識出notes同卷點算？唔怕！yahoo知識+/新浪博客同大陸網幫到你！ 你識得禁個制簡轉繁就可以

3. 冇料扮四條，畀人知點算？你只需要請一大堆打手係各大網絡上幫你一直打就得！而家d學生冇腦兼on9，好易呃，人講咩網上睇到咩就信架啦！到時冇人阻到你搵錢！

唔信？睇下鷹記中文名屍洪x權，asso仔上嶺南之後自資讀中大，最後成功洗底。 從來唔承認自己係阿蘇仔同埋讀過嶺南，只係話自己讀中大既 仲洗乜博直入中大讀四年中文呀蠢豬

所有notes同卷都係抄返黎，之後年年一樣， 不費吹灰之力就可以月入數十萬。

1500個學生，600蚊一個月，當你同公司拆帳得3成5，都已經有315000蚊。未計佢其他班仲有報佢mock同之前佢出學友社，成份copy大陸網就得之後等收錢， 所以你會明白到點解佢咁嘅樣都有個靚老婆。呢份工真係好好做架，開live得一兩班， 其他時間咪拎啲錢去旅行去玩囉

notes就抄yahoo知識+同新浪

仲有卷係抄大陸網

我唔擺曬全部上黎啦太多擺唔到，只係放一兩張圖啦

有興趣嘅可以去呢個ig睇下(唔係我開)

大家草夠錢去三大讀自資課程未？
我準備好要做富豪啦
我要做補習天王之後溝死女

好勵志

推

直情感動左 以後再冇藉口上唔到車
你班廢青唔努力怪邊個

學到野

屌佢老母啦有冇諗過人哋比20分嘅感受呀
Yahoo知識最高就係20分啦

如果我係問問題嗰個一定嬲到仆街

有基爾獸唔補補依條友
不過成個中文補習界都係咁on9
連中文依一科都係on9

大家組團入補習社做啦， 整返個連登專業補習團隊， 一齊教學生

佢啲打手嘅回應直情係冇腦你哋想唔想睇下 cap上黎等大家食下花生

歪歪要個底好先吸收到

我有錢唔自私搵，教埋你哋發達大計你都嬲

有埋link就更好

想要咩link ？唔明

asshole仔真係好撚仆街

lm

哇ching好波
佢d罪證去呢個po有得睇

擺抄洪d野個ig :

推到佢仆街啦！
guy leung 都係抄出版社，佢就用埋人地yahoo知識+個分

講起學友份卷就真係嬲
世界級九分題 簡直令我畢生難忘
原來成份嘢都係抄大陸高中網
屌佢老母一份模擬試卷賺好多錢

咁撚仆街
誤人子弟

其實on9嘅嗰個位喺hkdse根本冇得同大陸高中網 屌你老母愛國權

吾日三省吾身係孔子講 ？ 抄嘢都抄好啲唔好犯D低級錯誤啦 曾子呀白痴

屌佢老味，正宗呃飯食

好多野都係呃人
民建聯果d人都係咁
執葉教師

靚老婆圖呢

諗到佢啲學生出去考oral係到拋書包：
"就好似孔子所講嘅吾日三省吾身....."
個老師會唔會笑埋出嚟

洪狗留下負皮

佢教作文同綜合係ok既
不過閱讀搞撚到我2左

你自己廢就咪賴人

利申：5* (自問有能力5** )

屌我反而其他卷炒左閱讀5*救返
利申：N年前補過佢

至少都四個負皮
洪偉權 Carl hung 洪譽恩 王婍婷

學生妹，我嚟啦

我只係知道我有個朋友補足洪偉權三年 最後1左中文 話佢教嘅嘢完全用唔到 之後自己retake中文攞返個4返嚟

唔好同我爭

等等人哋嬲嬲豬又會係facebook開post鬧我哋啦，巧驚喔 話曬我都share咗佢嘅發達大計，係我錯

想睇打手講咩

洪爺偷偷留下負評

好快就會全面進場
之後就話我哋係其他人打手
話我哋屈佢主子

打手

上樓不是夢

推到佢名都臭啦要

智慧財產

想睇靚老婆........

其實佢算幾叻仔 咁遲先比人發現

推！！！

等打手進場

btw我想問下佢係嶺南degree再中大自資，再中大master? 定係自資=中大master?

King of plagiarism...

唔行歪路點會發到圍

班打手好撚恐怖

個joeyeung係洪狗專業打手黎
一直幫佢打唔同人
以前洪狗想做首席都係咁打燒完仲要整走amen
佢連登名係色色薯條而家改左做要日日都開心
留名等睇佢入黎

點解會有人補習架

打手出沒

廢就拎唔到4唔ching
雖然幫唔到best5個分

補習名屍 太易玩了

同呀撚一齊玩rap 型到

太易挽了！

佢請人畫到自己好靚仔咁

但我覺得像真度唔高
覺得似既 正皮 唔似既 負皮

覺得呢個似d既
完全唔似既

根本係d學生戇鳩

係佢啲手段高招 冇人知佢asso上嶺南架個個以為佢中大

係儲錢

垃圾都咁多人補

學生錢真係易搵

得罪講句中文都要補習本來就係戇鳩行為

輕輕鬆鬆年薪高個特首

對唔住打錯字

想問埋佢會考中文 高考中化 或者DSE中文其實有無A或者5星星

有就唔駛讀asshole啦

呢D垃圾真係要俾天收

冇 高考會考中文都冇A之後讀asso
冇考過Dse仲要一直教會考野
佢學歷寫自己中大之後話好多科有A
但A既科目係嶺南先有既科唔係中大
即係可以請槍寫論文

Asso之後lingu degree跟住中大master

屌2015學友社份mock真係痴撚線

中文都要補

人哋真金不怕火煉
你哋做乜搞到人哋心灰意冷咁仆街

睇嚟你冇畀廢既日校老師教過

Yylam咁多學生補中文 你去同佢地講呢句

唔推唔係人

高中三年 我有近兩年校內老師因被學生排斥而教唔到書
其實中文唔補都冇乜問題 除非係想有星星

中文唔應該是咁學的

我補完都係得5冇星，算啦dse真係唔啱我玩

唔推果個係洪狗隻走狗

收皮啦叫佢 多膽就唔好private個ig啦
邊有名師private架又唔係你自己ig
補習都唔畀人睇咁on9

推上報

推到yahoo問問題果個見到

正皮

字都唔改下照dup 🤦🏻
plagiarism

Pish

推下先

笑左

每個月幾十萬佢就真係日日笑啦

我想問佢當初點做得起？

補習社咁都敢推佢上位？

想睇佢老婆

呢d2打6其實有邊個會補

係補都補最出名果個架啦😂

去旅行嗰陣見過佢拍拖但冇影到相

蕭源走咗佢咪係英皇最出名嗰個

無人補都三十幾萬一個月

燒完走左佢先上位
一直都好想做首席
果陣已經不停請打手打其他中文導師
燒完走埋佢直情拎埋人地數據當自己
話自己最高5**比率
總括而言就係靠呃呃騙騙上位
佢獎學金日啲相每年都係拎carl學生影

邊個負皮

改下啲字抄得好啲都好呀on9

聽聞權神知道英皇今年請咗佢返嚟之後有微言 唔怪得知ay都要抽佢水

仆街補過佢已經覺佢好撚廢

做過佢啲卷先知道咩叫做世界級

洪權不嬲同所有中文導師都不和

哂氣啦 結果咪求其搵個助教食死貓

pish

留名等睇佢到時推個助教出嚟 話係人哋抄
但至少要推到佢道歉唔可以就咁算

班打手反智到呢⋯⋯
做projects 用網上料都要喺最後加返reference
難道條友本筆記最後有加？

就係冇， 如果佢明買明賣話自己係抄我覺得冇咩嘢。
而家問題就係佢啲卷同埋notes抄完人哋
之後話係全港獨家自擬
仲要話版權歸佢所有如經抄襲保留追究權利
明明佢先係抄人哋嗰個

a

有冇咁撚on9啊 大學生抄功課都識paraphrase 同轉下wordings啦

樓主呃人嘅，老婆靚？

bella ma 咁樣

人地用alpha go幫佢寫卷

梵高

佢大佬反而係有料

Yahoo知識
不過中帝唔係就收皮啦咩？
我見依家你地d後生都係補燈塔同古代

利申: 5年前dse
呢條友當年霉到爆，當年個個補老燒同YY

至少人地學歷真又有A可以畀人睇到先

我只係知所有卷抄返黎但落自己版權好仆街

都叫見得下人 佢咁既樣都有咁既女已經好好

佢真係懶到直接copy，連錯字排版都唔理

都仲有人補架

嘩屌你老母咁都可以做名師

下,佢助教係佢老婆 ？

同一間補習社個Ben fung教書都好撚廢
巴打千奇唔好補,後悔一生

我對眼離唔開佢啲牙

草你老母

以前佢有受過人吹棒話補習算好樣果幾個
果時仲未好似而家咁多靚女做補習

唔係掛？
真係佢老婆？
洪狗成個色魔樣都算執到

我補過佢大佬之後拎5*最後要同埋洪偉權影相...我心諗下補過佢但佢咁廢就走左，唔想同佢影

同張欣欣一樣執到啦

我補洪權之後轉補佢
只係上佢capstar同報mock
我真心覺得好過洪權好多喎
教綜合oral幾好有d料到
唔知係咪洪權廢得制所以好大落差
做洪神大陸卷做到發脾氣

補洪權，悔終身！

垃圾打手係咪補佢補到弱智

講到佢用心良苦為佢哋搵大陸試題咁
仲話資料就預咗俾人參考
仲用做project同present黎比
做project有邊個會一字不漏全篇copy曬

而且佢依加係copy曬全篇黎做商業用途
佢收緊你幾百蚊一期，但就咁copy and paste，殘體轉繁體

呢位ching心水清

有冇聽過佢上堂全堂讀文讀marking?
0配套
屌佢老母
教法仲廢過日校

我補左洪神好多期 冇人廢得過佢
用大陸野教書只係抄ans
作文教倒敘法教左三堂
洪神全堂讀marking我就親身經歷過
D 配套垃圾到唔想要仲要抄錯哂d野你溫黎係冇用只會溫錯野...
仲要年年一樣 諗起都嬲
考oral就話神技既唔好做任何扣分行為
有冇人補圖

神技 = 唔好做一切令你失分的行為

點解次次開哩啲post都有人試圖騎劫

咩呀 洪拳係大 carl係細佬喎
利申：當年讀日校係佢教中文
當年都霉霉地 間唔中就踩下燒完

昆人錢既都咁多人補
真係無得頂

咩呀 唔係carl先係大佬咩
洪權叫過佢做呀哥架喎

條垃圾何得何能踩燒完

當年中文得2 補左佢兩年
搞到報4唔到公大

水鳩你地下嘛
是但啦兩個係孖生都冇咩分別

咁多個補習名師黎講 冇一個既筆記廢得話佢

冇錯

送錢畀人洗

pish 到佢仆街啦。 呢d撚樣。 誤人子弟

條撚樣一睇就知係偷呃拐騙個啲

唔好再推

好撚mean

屌你千幾個正評

你地個心去左邊

推到二千

要靠補習先讀到書不如唔好讀

你係咪誤會左d野

遵理like左

會唔會鷹遵大戰

他媽的勵志故事

要水鳩人地唔補佢就拎唔到5**先搵到錢 不如正正經經打份工

真係有料就話啫 屌你全部大陸網抄返黎

補習secret仲未肯出抄洪既post 係咪收購左？

中文只信英皇教育洪偉權

清者自清 濁者自.....
王綺婷 洪譽恩

google search洪偉權仲未見到呢個post
咁勵志屌你唔推到大家知點得

最叻偷人野

點樣先可以推上去？

自己兄弟學生都唔放過

唔知，係咪係咁提呢個post係講英皇教育中文科洪偉權就ok？

下個post標題加返佢個名囉

學歷都算鳩數
但面皮要幾厚先夠膽一粒字都唔改就放落補習筆記到

屌你老母教到咁浮誇 但講成堆廢話

駛乜hide

唔好hide啦咁樣google出現唔到架

真係好浮誇

個ig cap圖友轉返啲正常字型啦，啲字圓碌碌好難睇

笑撚死

我要買GTR

盲就去睇眼醫喇傻鳩

搵到錢有咩問題？

唔通一定要好似你打工做奴隸咁搵錢先得？
人哋上網抄野都可以月入10幾萬就知有自己本事，老老實實呢啲先係聰明仔

抄襲呢d咁嚴重既學術行為都叫無問題
你不如加入ISIS喇，有得打劫殺人

原來係咁嘅生存法則，你唔屌我都唔醒。
真係一日啲人唔醒，狗就吠。
1. 工作奴唔奴隸係你自己睇法，踏踏實實做人，起碼問心無愧有咩不行？不過，都要睇當時人文化知識去到咩境界，佢點take件事

2. 聰明仔，係嘅，駁唔到，唔志同道合都好難講得出呢句。我唔理解佢上網抄嘢自己搵到十皮，有什麼咁大本事？本事就在於佢搵十皮一個月？或者咁講，你願意用銀紙確認你個人身價冇所謂。我終於明白點解警訊播幾十年都仲有啲寶藥黨存在，原來真係有fans認同班黨友。

姑息養奸咪呢種

出現了

佢做得老師就有問題 唔係搵到錢就大哂
搵錢有好多方法 倫敦金就搵得多啦
如果你係比人呃果個係咪覺得完全冇問題？
抄襲係對學術嘅最大侮辱
唔配教書 誤人子弟

樓主上水放下新野

你個名

特登轉架 我比佢呃左唔少錢 好嬲

學生錢從來都係好好呃，仆街

正

p I sh

英文就照抄quora, Yahoo Answers

搵錢好易，邊個話難都係羨慕洪狗

原來我禮拜六看到嗰個係洪b嚟 唔係佢細佬
live班得6,7個人上

邊個centre

唔係話full哂好多人報架咩

幻想嚟